+++
title = "自己紹介"
date = "2019-10-05"
+++

## 👥 プロフィール
日本でWebエンジニアしてます。Webの経験は１年程度です。
普段はPythonやJavaScriptを使ってWebアプリケーションの開発をしています。

どちらかというとサーバーサイド寄りですが、実はフロントエンドも好き。
CSSいじるのとか結構好きだったり。

最近はJuliaや機械学習にも興味あり。色々勉強していきたいです。

趣味でtwitchでゲーム実況していきたい（時間ない...）。


## 💻 SNS・ストア
私のブログやオンラインショップです。
「いいね！」してくれると喜びます。

基本的にtwitterはこれらのメディアにアップした記事の宣伝用に使うことが多いです。

### 📝 [雪として兎](https://snowyrabbit.hatenablog.com/)
メインのはてなブログです。技術的なことはあまり書いていません。
日常の出来事や技術書典などのイベントの感想を書いています。

### ✈️ [yukiusaのノート](https://note.mu/snowyrabbit) 
noteに書いている別のブログです。はてなブログからピックアップして転載しています。

旅行についてこちらに書いていきたいと思っています。

### ⚙️ [ぴょんぴょんテックブログ](https://snowyrabbit.qrunch.io/entries/IhuzrDQFg2b36AJU)
Qrunchの技術ブログです。はてなブログからのクロス投稿もあります。

技術的なメモとか書いていきたい。

### 🛍️ [yukiusa書房](https://snowyrabbit.booth.pm/)
イベントのために執筆した書籍などをBoothでオンライン販売しています。
